點解d撚樣成日叫人進修增值

晒十皮野讀個濕鳩證書 乜柒cert
搵到份萬4萬5蚊個月既寫字樓工就叫增值？
不如一早落手落腳做好過啦 仲唔洗孭住筆學費

讀d勁野啦緊係， 讀埋d 太空人課程有鬼用

除左有d行業要攞黎考牌之外
唯一功用係攞黎自己J

大把讀完書on99做緊一萬幾千蚊既工
又唔係搵得多
屋企無錢就無謂讀上去

讀書公司俾錢㗎喎